留學生返嚟唔係唔得，但屌可唔可以真係有返啲公德心啊？

我明可能真係有好多留學生係外國手足，幫手打國際戰線，亦都明係外國病咗醫藥費會好高，分分鐘當地政府唔會理，更加明其實係香港嘅屋企人會擔心班留學生。

但屌你俾你返嚟唔係俾你周圍去玩，可唔可以有啲公德心自我隔離？

頭先係觀塘apm食野，啱啱諗住消毒好曬除埋口罩入杯水個陣，就聽到隔離台條友問個fd：「係英國戴口罩係咪真係會俾人岐視？」

嚇到我個樣：->->

跟住即刻同服務員講調枱，有陣時真係唔好怪人岐視你班留學生，俾你哋咁搞法社區大爆發指日可待。如果係咁我真係唔該唔好俾班留學生返嚟害人。香港成堆人守兩個月守得咁辛苦，而家就俾班自私撚一鋪清袋。

推

香港人守得咁辛苦
最後被呢班撚樣木馬攻陷

啱啊屌
曬撚曬班罷工醫護嘅心血

我理鳩得你係留學生又好定去撚完旅行返嚟都好，自我隔離係常識掛

樓豬我以防萬一我都係自我隔離14日算

成班自私撚累曬全香港人，係手足嘅就自我隔離啦

可唔可以真係皇天擊殺班自私撚啊

我夠膽講而家係外國返嚟而又唔自我隔離嘅一撚定係藍絲，正常係手足點會累街坊啊？

守咗兩個月臨尾香好唔忿氣

係

真係心諗我屌鳩你哋班自私撚啊

你仲唔俾個西面佢兩個？

一陣真係大爆發，呢班自私撚就係千古罪人

俾撚咗，睥撚埋，然後叫掉位

屌鳩埋政府，拖撚咗咁耐先嚟話考慮非香港居民唔俾入境，我屌你我用緊IE啊而家？

有留學生留下一個負皮

不服內辯啊嘛

正苦係咪啱啱係山洞瞓醒行返出嚟啊？

一粒老鼠屎壞了一鍋粥

呢一刻係外國返嚟之後唔隔離周圍走嘅，我理鳩得你係咪外國手足姐，總之你就係無良心無公德心嘅人囉。

留學生肯自我隔離就冇問題，否則都係仆街冚家剷，反而係班旅行撚同行山撚周圍播毒，屌你到呢個時侯仲掛住去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，死自私旅行撚喺度害人害物，旅行撚死全家啦

都唔止一粒，你諗下最近有幾多單確診係外國返嚟嘅

好撚應該篤啦，我後撚悔頭先無影撚住班撚樣個樣上嚟篤灰

班撚樣翻黎想做連登仔想做既真攬炒

啱啊，自私撚好撚應該要死全家

樓主又仇富，唔抵得人哋有錢可以彈出彈入邊到冇事就去邊到

反正武漢湖北個班都番左黎 是但啦

我預撚咗俾人話仇富架啦，對兒登無咩太大期望

個堆返嚟好似要入隔離營

你仲會開po講，點會對兒登冇期望呢

你又啱喎

Push

預撚咗俾班友批鬥又剩，所以我都預先戴定曬頭盔

最仆街係為左唔隔離趕返黎嗰班
最一兩日返就會冇事？

都仲未講有堆有曬病徵係都要返嚟

啱啊，個堆最仆街，俾我有個咁嘅fd我真係拎佢出嚟篤灰

一諗到醫護罷工仲醫管局清算, 而加班留學生返黎唔自我隔離仲周圍播毒，加重佢地負擔，諗到呢到就好心痛。我知有啲留學生係手足，但真手足嘅會體諒醫護，識得隔離自己，咁其餘嗰啲留學生呢？兒登仔一聽到人屌留學生就發哂癲，成隻狗咁

係超心痛，都係個句啦，佢哋條命係命，醫護條命就唔係命咩

［突發］有人強行拆咗條手帶！！！

其實都幾撚難唔屌佢哋

agre

同支那人冇分別

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

入ig page share班撚屌大頭

死自私撚 一句講到尾當香港避風塘
祝班垃圾中招死坐家

要自律，返左香港一定要自我隔離！！

一聽到人屌留學生啲兒登仔又話人仇富又剩，記住而家唔係唔俾佢返，係咪撚返到嚟唔隔離

大撚把返到香港走街走啦啲死仆街

有堆係為咗唔強制隔離就係14號前仆返嚟

播毒咁播

講事實屌班冚家剷二世祖
就會有連登仔話你分化

其實自我隔離唔難啊下話

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

由佢屌囉

估唔到守得住班支那人守唔住班外遊撚同留學撚

醫護捱生捱死，班留學生就周圍玩懶chill life. 同專門酒肉臭 路有凍死骨異曲同工

又批鬥手足
人地手足喺外國已經唔出得街 外國又因為冇3佢地先理我地咋
咁辛苦返到黎都唔畀人輕鬆下

有人強制隔離途中出街食嘢 仲要自拍上IG

隔離完14日我理得你日日打野戰咩，班人依家唔肯隔離喎

岩阿，自私撚死唒去啦

香港醫護唔應該醫呢班自私自利嘅人，由得佢地死

你點知佢冇隔離完14日

成班支那低學歷嘅生蕃咁，連幼稚園都知咩係自律，佢地就成個牛屎佬未出過城咁周圍索，仲話留學生，睇死佢地dse加埋5分都冇就去讀野雞u

正解 病毒唔會揀襲擊旅行撚定留學生

唔洗驚 留學生一定會爆一鑊甘

會咁做嘅都唔會係手足，盡情督

果班離地撚，咁多個月黎有幾多個為香港做過野？
原來一返黎香港就飲飲食食
仲要唔止一個，一班人都係咁。

翻到嚟就自動自覺留係屋企十四日隔離啦

唔好再講到時班留學生又賴政府無做野政府係垃撚圾，但係班唔肯隔離嘅撚屌又會將自己個責任推得一乾二淨。跟手屈你做五毛。呢班人咪仲垃撚圾因爲我同你都唔係既得利益者所以先反班友佢地就成日自我防衛機制，拎咩好多都係手足呀做理由

我覺得政府一律所有人做強制隔離會好少少你唔強制隔離基本上都會同屋企人一齊生活到時咪家庭傳播，社區大爆發（有幾多個人係可以做到完全獨立廁所+一米距離+食飯分枱支那真係想滅香港人族

成班留學黑理黑得你係手足定藍絲，淨係無公德心呢樣已經抵屌

唔驚俾人屌做五毛帶風向？

成班讀屎片垃圾

中肯

返黎仲會出街播毒既仆街有幾類

離地港豬 支那港人 藍底

我相信有良心既手足會自我隔離

英國停咗課有無兩個星期

都預撚咗

今次堆兒登仔無得屌人話分化撚啦掛

咁我地係歐洲食咗咁耐屎
難得返嚟香港去飲飲食食都好正常姐

唔撚識叫外賣？

真係咁想周圍去嘅，不如去多啲唔同地區嘅狗屋啦

根本個隔離就冇人撚用
On9隔離只係陪柒婆做馬嬲戲
家居隔離根本得10%情況有用
一係就條友毒撚自己住
一係就佢冚家陪佢隔離唔出街
唔係既話有撚意思
住埋一間屋 有事就實冚家鏟
咁老豆照出街同阿仔自己出街有咩分別
諗清呢個問題先屌啦

你咪一鳩樣
點解要出街食飯唔係買外賣番屋企食？

因為一個唔駛隔離
一個要
就係咁簡單

True

原本都唔支持屌回流撚，但睇見啲相（飛機棄置口罩，剪手帶）之後我自己都忍唔住屌出聲。

dllm 食屎狗影衰晒全部人，到底人品要幾撚差先會咁做。

利伸留學撚，重喺外國

見一個篤一個

留學撚死全家係正確

on9
唔係話幫留學生

但係有得揀仲要出街食 ge 人中左一樣唔抵可憐

同意要全家隔離
但係隔離十四日都係有啲分別

Analysis of the virology data does suggest that patients can shed virus 1-2 days before symptoms appear, raising concern for asymptomatic spread.

Symptoms may develop 2 days to 2 weeks following exposure to the virus. [34] A pooled analysis of 181 confirmed cases of COVID-19 outside Wuhan, China, found the mean incubation period to be 5.1 days and that 97.5% of individuals who developed symptoms did so within 11.5 days of infection. [35]

隔離十四日，傳畀屋企人後兩日開始病發，而當時屋企人啱啱受感染，係未有傳染性。

戇鳩
留學生番黎本身就提高左本地風險

其實好多係大陸人

明知留學生番左香港多左感染case
仲要出街食飯
食緊飯果時戴唔到口罩
咁最多只能夠講你地一樣on9

睇下意大利條片
你而家仲當平常生話
唔social distancing
on9 ge 係你地自己

呢D影9佢放上網就岩,等全世界認得佢行遠3尺

啱啊

依d 唔屌得留學生架

所以根本唔應該家居隔離
但正苦又無能
冇隔離設施足夠同合適去處理呢單嘢
冇㗎喇 靠自己啦 笠罩洗手少出街

食外賣同食屎有乜分別？

唔該唔好因為幾個戇鳩 就覺得留學生返到黎係播毒
大把留學生返到黎有乖乖地隔離

呢個上埋新聞